[Twitter戰線] TweetDeck

開返個post係學術台先

如果大家想大大力係twitter做文宣
要快一定係要用TweetDeck

點解要用TweetDeck?
因為你可以極速根據你既需要去搵相關tweet
記得係左手邊add column > search > 輸入 #StandWithHongKong 等keywords
live stream所有news

仲有，大家記得RT既同時解釋比外國人聽發生咩事呀

TweetDeck介紹

網頁版

MAC 機版

push

Push

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

push， very useful

記得一次最多四個HASHTAG
太多冇撚用㗎

請唔好狂tag

請唔好狂tag

請唔好狂tag

要有個人意見

唔係當係spam

Tag人記住最好喺reply tag啊
如果唔係，咁好彩你條tweet多RT，咁你tag嘅人就會不斷收到通知，好煩膠㗎